<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="ten_app">Tikfans</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>


    <string name="chien_dich">Chiến dịch</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="user_logged_out_error">Bạn cần đăng nhập trước tiên</string>
    <string name="create_campaign_success">Tạo chiến dịch thành công</string>
    <string name="tieu_de_don_dat_hang">Chọn 1 yêu cầu</string>
    <string name="thoi_gian_tao">Thời gian tạo</string>
    <string name="thoi_gian_ket_thuc">Thời gian kết thúc</string>
    <string name="simple_date_format">HH:mm MM/dd/yyyy</string>
    <string name="in_progress">Đang chạy</string>
    <string name="xoa_chien_dich">Xóa chiến dịch</string>
    <string name="xoa_chien_dich_explain">Chiến dịch của bạn sẽ bị xóa, bạn không thể hoàn tác. Bạn có chắc muốn xóa chiến dịch không?</string>
    <string name="huy_bo">Bỏ qua</string>
    <string name="xoa">Xóa</string>
    <string name="dang_nhap_voi_tai_khoan">Bằng việc tiếp tục, bạn đồng ý với chính sách bảo mật của chúng tôi</string>
    <string name="khong_ket_noi">Không có kết nối mạng</string>
    <string name="khong_ket_noi_chi_tiet">Không có kết nối internet. Xin vui lòng kiểm tra kết nối của bạn và thử lại</string>
    <string name="nhan_duoc_coin">Nhận được %d coins</string>
    <string name="khong_chien_dich">Không có chiến dịch</string>
    <string name="khong_chien_dich_chi_tiet">Chiến dịch của bạn sẽ xuất hiện ở đây. Nhấn nút Cộng để tạo chiến dịch mới và tăng lượt theo dõicho kênh của bạn</string>
    <string name="chon">Lựa chọn</string>
    <string name="hoan_thanh">Hoàn thành</string>
    <string name="dat_hang_chi_tiet">Hãy đảm bảo video của bạn xem được cho tất cả mọi người trên thế giới</string>
    <string name="doi_tai_video">Đợi chút trong khi tải video</string>
    <string name="tai_ads_loi">Tải video thất bại, xin vui lòng thử lại</string>
    <string name="mua_coin">%,d Coins</string>
    <string name="cap_nhat_app_tieu_deu">Cập nhật phiên bản mới nhất</string>
    <string name="cap_nhat_app_chi_tiet">Bạn cần cập nhật phiên bản mới nhất để sử dụng ứng dụng</string>
    <string name="doi_tai_khoan">Switch user</string>
    <string name="cai_dat_don_hang">Cài đặt đơn đặt hàng</string>
    <string name="tong_chi_phi">Tổng chi phí:</string>
    <string name="so_luong_sub_chi_tiet">Lựa chọn số lượt người theo dõi bạn muốn</string>
    <string name="campaign_limitation">Giới hạn chiến dịch</string>
    <string name="campaign_limitation_details">Chúng tôi gới hạn số lượng chiến dịch không quá %d. Bạn hãy xóa những chiến dịch đã hoàn thành trước khi tạo chiến dịch mới</string>
    <string name="cam_on_vi_bao_cao">Cảm ơn bạn đã báo cáo</string>
    <string name="seconds_ago">%d giây trước</string>
    <string name="minutes_ago">%d phút trước</string>
    <string name="hours_ago">%d giờ trước</string>
    <string name="buy_coin">Mua coin</string>
    <string name="them_video_cua_ban">Thêm video của bạn</string>
    <string name="tao_chien_dich">Tạo chiến dịch</string>
    <string name="truoc_do">Quay lại</string>
    <string name="tiep">Tiếp</string>
    <string name="so_luong_sub">Số lượng người theo dõi</string>
    <string name="bo_qua">Bỏ qua</string>
    <string name="slide1">Theo dõi người khác để kiếm coin</string>
    <string name="slide2">Dùng coin để tạo chiến dịch tăng người theo dõi cho tài khoản Tiktok của bạn</string>
    <string name="slide3">Lựa chọn số lượng người theo dõi mà bạn muoốn cho tài khoản Tiktok của bạn</string>
    <string name="slide4">Kiểm tra tiến độ và những người đã theo dõi tài khoản Tiktok của bạn</string>
    <string name="ket_thuc">Kết thúc</string>
    <string name="rate_app">Đánh giá ngay</string>
    <string name="tieu_de_danh_gia_ung_dung">Cảm ơn bạn đã sử dụng ứng dụng Tikfans</string>
    <string name="danh_gia_ung_dung_chi_tiet">Ứng dụng này có hữu ích với bạn không? Bạn có muốn tăng lượt theo dõi cho tài khoản Tiktok của mình nhanh hơn không? Xin vui lòng cho chúng tôi đánh giá để có thể thu hút thêm người dùng sử dụng ứng dụng này. Cảm ơn bạn rất nhiều.</string>
    <string name="mua_coin_giai_thich">Liên hệ với chúng tôi nếu bạn có một đơn đặt hàng đặc biệt hoặc nếu bạn có bất kỳ vấn đề với việc mua hàng trong ứng dụng qua email: cptstudio.help@gmail.com</string>
    <string name="mua_thanh_cong">Mua thành công! Bạn nhận được %d coins</string>
    <string name="mua_that_bai">Mua bị lỗi. Xin vui lòng liên hệ nếu bạn đã bị trừ tiền</string>
    <string name="tieu_de_phan_hoi">Phản hồi về ứng dụng SubChat - Sub4Sub</string>
    <string name="feedback_text">Phản hồi từ %s:</string>
    <string name="invite_failed">Mời bị lỗi</string>
    <string name="invite_subject">% s mời bạn sử dụng ứng dụng Tikfans. Ứng dụng này giúp bạn tăng lượt theo dõi cho tài khoản Tiktok của bạn</string>
    <string name="invite_message">Hãy cùng cài đặt Tikfans! Cả bạn và tôi sẽ nhận được 1000 tiền thưởng khi bạn cài đặt ứng dụng này bằng liên kết giới thiệu của tôi: \ n</string>
    <string name="invite_earn">Giới thiệu để kiếm coin</string>
    <string name="invite_earn_detail">Nhận 1000 coin cho mỗi người giới thiệu</string>
    <string name="noi_dung_moi_ban_be">Mời bạn bè và nhận 1000 coin cho mỗi lượt giới thiệu thành công bằng link giới thiệu bên dưới:</string>
    <string name="sao_chep_duong_dan">Sao chép</string>
    <string name="moi">Mời bạn bè</string>
    <string name="you_earned_by_referr">Bạn nhận được %d coin bằng việc giới thiệu bạn bè cài app. Danh sách người bạn giới thiệu bên dưới.</string>
    <string name="get_invite_link_error">Lấy đường dẫn giới thiệu bị lỗi. Xin vui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="copy_to_clipboard">Đã sao chép vào bộ nhớ tạm</string>
    <string name="moi_ban_be">Mời bạn bè</string>
    <string name="dang_tai">Đang tải...</string>
    <string name="you_dont_have_referral">Bạn chưa giới thiệu, hãy mời bạn bè của mình đề nhận coin thưởng. \nMẹo: Hãy tạo một video giới thiệu ứng dụng và đặt link giới thiệu của bạn ở đó. Hoặc bạn có thể bình luận link trong các video nổi tiếng khác. Rất nhiều người có thể thấy link giới thiệu của bạn. Bạn có thể kiếm được rất nhiều coin khi họ cài đặt ứng dụng.</string>
    <string name="feedback">Phản hồi</string>
    <string name="thank_for_rating">Cảm ơn đánh giá của bạn</string>
    <string name="kenh_khong_tim_thay">Không tìm thấy trang Tiktok</string>
    <string name="no_channel">Không có trang Tiktok</string>
    <string name="no_channel_extra">Không có trang Tiktok để theo dõibây giờ. Tải lại hoặc chọn kiếm coin ngay</string>
    <string name="sub_instruction">Nhấp vào nút theo dõi để chuyển đến trang này trong ứng dụng Tiktok. Ấn theo dõi trang và thích video sau đó quay lại ứng dụng để nhận tiền thưởng. Nếu bạn gian lận tài khoản của bạn sẽ bị khóa vĩnh viễn</string>
    <string name="sub_instruction3">Ấn nút theo dõi trang Tiktok và thích video.</string>
    <string name="dang_ky">Theo dõi</string>
    <string name="xem_cai_khac">Video khác</string>
    <string name="subscribe_failed_message">Theo dõi bị lỗi, hãy thử lại với trang khác</string>
    <string name="progress_subs">%d/%d người theo dõi</string>
    <string name="title_detail_campaign">Chi tiết chiến dịch</string>
    <string name="reload">Tải lại</string>
    <string name="please_wait_loading_campaign">Vui lòng đợi trong khi tải chiến dịch</string>
    <string name="people_subscriber_limitation">100 người mới nhất theo dõi bạn</string>
    <string name="people_subscriber">Danh sách những người theo dõi tài khoản của bạn</string>

    <string name="faq">Câu hỏi thường gặp</string>
    <string name="faq1_question">Làm thế nào để tăng lượt người theo dõi cho tài khoản của tôi</string>
    <string name="faq1_answer">Đầu tiên bạn cần thu cập coin bằng cách theo dõi người khác hoặc mua coin. Sau khi thu thập đủ coin, chọn chiến dịch -> ấn nút cộng -> chọn video cần tăng người theo dõi -> hoàn thành cài đặt cho chiến dịch và kết thúc. Tài khoản tiktok của bạn sẽ được theo dõi bởi người khác</string>
    <string name="faq3_question">Ứng dụng này có an toàn không, có phải người dùng thật không?</string>
    <string name="faq3_answer">Ứng dụng này hoạt động dựa trên nguyên tắc trao đổi người theo dõi. Người theo dõi 100% người dùng thật. Ứng dụng này rất an toàn cho tài khoản Tiktok của bạn</string>
    <string name="faq4_question">Tại sao số người theo dõi thực tế không bằng số lượng khi tạo chiến dịch</string>
    <string name="faq4_answer">Đôi khi có một số người theo dõi tài khoản của bạn nhưng sau đó hủy theo dõi, hoặc tài khoản đó bị đóng. Do vậy số lượng người theo dõi có thể thấp hơn số lượng bạn đã yêu cầu</string>
    <string name="faq5_question">Tôi có được hủy theo dõi tài khoản mà mình đã theo dõi trong ứng dụng để kiếm coin không</string>
    <string name="faq5_answer">Bạn không được hủy theo dõi tài khoản mà mình đã theo dõi để kiếm coin. Nếu người khác cũng làm vậy thì số lượng người theo dõi thực tế của bạn cũng sẽ bị giảm phải không. Vì vậy chúng tôi không có phép bạn hủy theo dõi những tài khoản bạn theo dõi trong ứng dụng này. Nếu bạn cố tình vi phạm, chúng tôi sẽ khóa tài khoản của bạn</string>
    <string name="subscribe_to_channel">Đang kiểm tra xem bạn đã theo dõi Tiktok...</string>
    <string name="subscribe_to_channel_message">Vui lòng chờ trong khi chúng tôi kiểm tra bạn đã theo dõi và thích video trong Tiktok hay chưa</string>
    <string name="checking_subscriber">Đang kiểm tra tất cả các tài khoản bạn đã theo dõi</string>
    <string name="checking_subscriber_message">Nếu chúng tôi thấy bạn bỏ theo dõi bất cứ người nào, tài khoản của bạn có thể bị khóa.</string>
    <string name="unsubs_warning">Cảnh báo hủy theo dõi</string>
    <string name="tao_chien_dich_canh_bao">Không xóa video mà bạn đã thêm vào chiến dịch này vì mọi người sẽ không thể tìm thấy video để theo dõi tài khoản của bạn. Chúng tôi sẽ xóa chiến dịch của bạn mà không hoàn lại tiền nếu mọi người không thể xem video của bạn.\n\nMột số người có thể hủy theo dõi bạn hoặc tài khoản của họ bị xóa, vì vậy số người theo dõi thực tế có thể thấp hơn so với bạn đặt hàng.</string>
    <string name="unsubs_warning_message">Chúng tôi phát hiện bạn đã hủy theo dõi %d người dùng khác.\nNếu bạn còn tiếp tục hủy theo dõi người khác chúng tôi sẽ khóa tài khoản của bạn.</string>
    <string name="wait_for_sub">Tiktok không cho phép theo dõi quá nhanh. Vì vậy vui lòng đợi trong giây lát để tiếp tục theo dõi người khác. Bạn cũng có thể chọn kiếm coin trong lúc chờ đợi.</string>
    <string name="chua_dang_ky_chi_tiet">Bạn cần theo dõi và thích video trong Tiktok. Nếu bạn đã theo dõi và thích mà không nhận được coin, vui lòng kiểm tra xem liệu tài khoản bạn đăng nhập trên Tiktok có phải là %s hay không. Hệ thống đôi khi bị trễ vì vậy hãy thử lại.</string>
    <string name="dang_ky_lai">Theo dõi lại</string>
    <string name="faq6_question">Tại sao tôi đã theo dõi người khác trên ứng dụng Tiktok nhưng khi quay lại app lại không nhận được coin</string>
    <string name="faq6_answer">Nếu bạn đã theo dõi mà không nhận được coin, vui lòng kiểm tra xem liệu tài khoản bạn dùng đăng nhập ứng dụng này và đăng nhập trên Tiktok có giống nhau hay không.</string>
    <string name="app_under_maintain">Ứng dụng đang được bảo trì</string>
    <string name="deleting_channel">Xóa trang</string>
    <string name="bao_cao_nguoi_dung">Báo cáo người dùng</string>
    <string name="bao_cao_nguoi_dung_chi_tiet">Nếu bạn phát hiện người này hủy theo dõi bạn. Bạn có thể báo cáo cho chúng tôi. Chúng tôi sẽ khóa tài khoản của những người gian lận.</string>
    <string name="bao_cao">Báo cáo</string>
    <string name="subscribe_limitation">Bạn đã đạt giới hạn theo dõi trang hôm nay</string>
    <string name="subscribe_limitation_daily_extra">Hôm nay bạn đã theo dõi %d trang Tiktok. Xin vui lòng tiếp tục theo dõi vào ngày mai hoặc dùng tài khoản khác. Bạn cũng có thể nâng cấp lên tài khoản VIP để có thêm 10 theo dõi giới hạn hàng ngày</string>
    <string name="subscribe_limitation_extra_for_vip">Hôm nay bạn đã theo dõi %d kênh. Xin vui lòng tiếp tục theo dõi vào ngày mai hoặc dùng tài khoản khác.</string>
    <string name="sub_instruction2">KHÔNG HỦY THEO DÕI và bỏ thích video, chúng tôi sẽ khóa tài khoản và xóa những người đã theo dõi bạn nếu bạn hủy theo dõi hoặc bỏ thích video của người khác.</string>
    <string name="khong_du_thoi_gian_xem">Không đủ thời gian xem</string>
    <string name="not_enough_watching_time_message_for_sub">Bạn cần xem video ít nhất %d giây trước khi ấn theo dõi. Nếu không Tiktok sẽ hủy theo dõi của bạn. Xin vui lòng xem lại video</string>
    <string name="xem_lai">Xem lại</string>
    <string name="account_error">Tài khoản của bạn đang bị lỗi. Gửi phản hồi tới cptstudio.help@gmail.com để được trợ giúp</string>
    <string name="install">Tải ứng dụng</string>
    <string name="accept">Đồng ý</string>
    <string name="warning">Cảnh báo</string>
    <string name="return_app">Trờ về</string>
    <string name="mieu_ta_tai_khoan_vip">- Gỡ bỏ quảng cáo\n- Giảm 10% chi phí tạo chiến dịch\n- Bỏ đồng hồ đếm ngược sau khi theo dõi kênh\n- Giới hạn chiến dịch tăng lên 10.\n- Giới hạn hàng ngày tăng thêm 10 lượt theo dõi và lượt thích.</string>
    <string name="mot_thang">1 tháng</string>
    <string name="ba_thang">3 tháng</string>
    <string name="yearly">1 năm</string>
    <string name="vip_account">Tài khoản VIP</string>
    <string name="ba_ngay_dung_thu">3 ngày dùng thử miễn phí</string>
    <string name="bay_ngay_dung_thu">7 ngày dùng thử miễn phí</string>
    <string name="update_vip_account_success">Nâng cấp lên tài khoản VIP thành công</string>
    <string name="upgrade">Nâng cấp</string>
    <string name="vip_account_reduce_10_percent">Tài khoản VIP (giảm 10%)</string>
    <string name="usub_local_app">Chúng tôi đã phát hành ứng dụng mới để giúp bạn nhận được những người theo dõi mới từ quốc gia của bạn. Bạn có muốn cài đặt nó?</string>
    <string name="watch_video_ads_and_earn_coin">Xem video quảng cáo và kiếm coin</string>
    <string name="xem_video_ads">Xem video quảng cáo</string>
    <string name="thoi_gian_yeu_cau">Thời gian xem yêu cầu</string>
    <string name="so_luot_thich">Số lượt thích</string>
    <string name="khong_video">Không có video</string>
    <string name="chon_loai_chien_dich">Chọn loại chiến dịch</string>
    <string name="loai_chien_dich_tang_sub">Tăng người theo dõi cho tài khoản Tiktok</string>
    <string name="not_enough_coin">Không đủ coin để tạo chiến dịch</string>
    <string name="chua_dang_ky">Bạn chưa theo dõi và thích video này</string>
    <string name="thich_lai">thích lại</string>
    <string name="sub_instruction4">Hãy xem xong video trước khi theo dõi và thích video này.</string>
    <string name="loai_chien_dich_tang_luot_thich">Tăng tim cho video Tiktok</string>
    <string name="so_luot_thich_chi_tiet">Chọn số lượt tim mà bạn muốn cho video của bạn</string>
    <string name="video_khong_tim_thay">Không tìm thấy video</string>
    <string name="khong_video_de_thich_chi_tiet">Không có video để thích bây giờ, vui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="huong_dan_thich">Hướng dẫn: nhấp vào nút thích để chuyển đến video này trong ứng dụng Tiktok. Ấn thích video đó quay lại ứng dụng để nhận tiền thưởng. Lưu ý tài khoản mà bạn đăng nhập trong ứng dụng này và ứng dụng Tiktok phải giống nhau.</string>
    <string name="doi_de_thich">Tiktok không cho phép thả tim quá nhanh. Vui lòng đợi giây lát cho video tiếp theo, bạn cũng có thể chọn kiếm coin trong lúc chờ đợi.</string>
    <string name="like">thả tim</string>
    <string name="kiem_tra_video_da_thich">Kiểm tra tất cả video bạn đã thả tim</string>
    <string name="kiem_tra_video_da_thich_chi_tiet">Nếu chúng tôi phát hiện bạn hủy thả tim, tài khoản của bạn sẽ bị khóa vĩnh viễn.</string>
    <string name="like_instruction2">Không được hủy thả tim video. Nếu chúng tôi phát hiện bạn gian lận, tài khoản của bạn sẽ bị khóa vĩnh viễn.</string>
    <string name="gioi_han_luot_thich">Đạt giới hạn lượt thả tim.</string>
    <string name="gioi_han_luot_thich_chi_tiet">Hôm nay bạn đã thả tim %d videos. Hãy tiếp tục vào ngày mai hoặc sử dụng 1 tài khoản khác.</string>
    <string name="like_to_video">Đang kiểm tra...</string>
    <string name="like_to_video_message">Đợi giây lát để kiểm tra bạn đã thả tim video chưa</string>
    <string name="chua_thich">Bạn chưa thả tim video này</string>
    <string name="chua_thich_chi_tiet">Nếu đã thả tim mà chưa nhận được coin, vui lòng kiểm tra xem tài khoản bạn đăng nhập trong TikTok và ứng dụng này có giống nhau chưa. Hệ thống đôi khi bị trễ vì vậy hãy thử lại.</string>
    <string name="liked_failed_message">Like failed, Please try with other video</string>
    <string name="khong_du_thoi_gian_xem_de_like">Bạn cần xem ít nhất %d giây trước khi thả tim video này. Nếu không Tiktok có thể bỏ qua lượt thả tim của bạn. Xin vui lòng xem video lại.</string>
    <string name="progress_like">%d/%d thả tim</string>
    <string name="progress_likes">%d/%d thả tims</string>
    <string name="people_liked">List of likes on your video</string>
    <string name="like_instruction3">Hãy thả tim video.</string>
    <string name="like_instruction4">Hãy xem xong video trước khi thả tim video này.</string>
    <string name="sub_but_not_like">Bạn đã theo dõi trang này nhưng chưa thả tim video, hãy xem lại và ấn nút thả tim cho video này nhé.</string>
    <string name="monthly_description">Bạn sẽ tính phí %s tự động mỗi tháng cho đến khi bạn hủy bỏ. Hủy bỏ bất cứ lúc nào trong Gói Đăng Ký trên Google Play</string>
    <string name="three_monthly_description">Thanh toán bắt đầu vào cuối 3 ngày dùng thử miễn phí. Bạn sẽ được tính phí %s + thuế tự động mỗi ba tháng cho đến khi bạn hủy. Hủy bỏ bất cứ lúc nào trong Đăng ký trên Google Play</string>
    <string name="yearly_description">Thanh toán bắt đầu vào cuối 7 ngày dùng thử miễn phí. Bạn sẽ được tính phí %s + thuế tự động mỗi năm cho đến khi bạn hủy. Hủy bỏ bất cứ lúc nào trong Đăng ký trên Google Play</string>
    <string name="send_message">Gửi tin nhắn cho mọi người</string>
    <string name="send">Gửi</string>
    <string name="message_text">Nội dung tin nhắn</string>
    <string name="message_cost">Chi phí: %d coin</string>
    <string name="chat">Chat</string>
    <string name="send_message_success">Gửi tin nhắn thành công</string>
    <string name="continue_string">Tiếp tục</string>
    <string name="login_explain_text">Input your username, not your display name</string>
    <string name="please_input_user_name">Please input Tiktok username</string>
    <string name="select_your_video">Chọn video của bạn</string>
    <string name="visit_tiktok_profiles">Truy cập Tiktok profiles</string>
    <string name="other_apps">Ứng dụng khác</string>
    <string name="create_campaign_failed">Không thể tạo chiến dịch</string>
    <string name="create_campaign_dupplicated">Đã có 1 chiến dịch đang chạy cho tài khoản tiktok hoặc video này. Hãy đợi cho đến khi nó hoàn thành hoặc tạo chiến dịch cho video khác.</string>
    <string name="follow_report_user_explain">Đây là danh sách các tài khoản bạn đã hủy theo dõi. Vui lòng theo dõi lại để tránh bị khóa tài khoản. Nếu bạn còn tiếp tục vi phạm, chúng tôi sẽ khóa tài khoản của bạn vĩnh viễn.</string>
    <string name="no_video">Không có video</string>
    <string name="no_video_detail">Bạn không có video nào trong tài khoản Tiktok. Hãy tải ít nhất 1 video lên để tạo chiến dịch. Vui lòng đặt tài khoản ở chế độ công khai để chúng tôi có thể tìm thấy video của bạn.</string>
    <string name="special_promotion_package">Gói khuyến mại đặc biệt</string>
    <string name="end_in">Kết thúc trong %02d:%02d:%02d</string>
    <string name="nhap_duong_dan_video">Nhập đường dẫn video TikTok của bạn</string>
    <string name="huong_dan_nhap_duong_dan_video"><![CDATA[Cách lấy link video: mở video của bạn trên Tiktok -> ấn nút chia sẻ -> sao chép đường dẫn]]></string>
    <string name="wrong_video_link">Link video không đúng, xin vui lòng thử lại với link khác</string>
    <string name="subscribe_limitation_extra">Youtube allows users to subscribe to 10000 channels. You have now subscribed to 2000 channels. So please create a new account to continue to subscribe. If you still use this account, Youtube will identify you as a spammer.</string>
    <string name="agree">Đồng ý</string>
</resources>
